[又未見過大蛇柯尿] 我想講呢, 每年拜山紅日都會有一定機率發生山火

由細到大最少見過5次以上拜山紅日發生山火

成班弱智仔以為燒山好撚大單野咁

好撚明顯又係D未見過大蛇柯尿既人

仲好撚記得有幾次係幾日都救唔撚熄D火

燒山真係好撚小兒科, 碎料黎姐

咪當練下膽囉屌

燒政要或休班警先係真革命既開始